點解係飲飽食醉，唔係飲醉食飽

有冇人諗過

句嘢係由一個醉咗嘅人講出嚟

太飽太醉咪調轉哂黎講

因為飲酒飲到飽 食野食到醉係好過份嘅境界

利申鳩up

明張目膽
子烏虛有

唔係飲飽喝醉咩?
定我認真左

互文